# Autoscript Setup VPS
Pertama sekali, aq nk ucap terima kasih kepada semua yg terlibat secara langsung atau tidak langsung dalam penghasilan autoscript installer ini.
Script ini adlh versi upgraded, aq ad tambah sikit bberapa feature yg penting untuk berjualan SSH dan VPN.

>Pastikan VPS korang masih lagi fresh dan belum install apa².

# Feature
- OpenSSH
- OpenVPN
- Dropbear
- Squid3
- Webmin
- Userlimit
- Block Torrent
- DDOS Deflate
- Fail2Ban
- BadVPN

# Installation
Copy paste script dibawah ke dalam VPS korang dan tekan 'ENTER'.

`apt-get update && apt-get install ca-certificates && wget https://gitlab.com/azli5083/debean7-script/raw/master/debian7.sh && chmod +x debian7.sh && bash debian7.sh`

Proses install ambil masa lebih kurang 5-6 minit untuk siap.

# Support
Kalau ad sebarang masalah dgn script ni, sila 'Pull Request'.
Atau boleh pm aq dlm Telegram. Tq.

# Contact me
Telegram: [@NamiaKai](https://t.me/namiakai)

# Donate
PayPal: [aimanamir](https://paypal.me/aimanamir)
